美女地鐵被偷影放上網 網民頓覺天使真實存在

此女只應天上有

G

牙泥

普通貨色。。
$300

我會好好接替佢

塊面太長

屌你肉酸老母

阿豬阿狗都上神台
戇鳩鳩

鼻大=j長

法令紋好深下

天使唔係神

唔屌張學友 玩針對

好似呀嬸

右邊的確係

邦尼正到癲

識貨

無啦啦影鳩人

鼻大到咁 鼻交？

米搞事

本身迷獌係高質 但迷雞就要反

上次新年食飯
佢坐我隔離枱

迷老雞先係
Iris 不是雞

咩感覺

麻友先係g

係臭雞

抵問鼎高峰輸

落左班要買啦

垃圾馬

g

搞下個法令紋啦屌

其實佢都幾醜樣

個嘴好撚奇怪

普通料不了

成班都盲

好撚老呀屌

豬豬地

天使係講緊身材

有啲似河馬

由細聽到大😂😂😂

林凱恩

唔靚

真心都幾靚

以為係麻友po

左係你？

口大

著咁多衫，乜天使都冇用啦

塊面落地先？

佢唔係G

呢個濕鳩到無倫既標題，係咪樓主你條on 9作既？

我只係將大家心聲講出泥

好憎呢條女
成日扮唒無辜咁

中上
但好有味道

普通貨色

鼻大 戲屎

以為美國女人地鐵車卡

死撚開啦屌 見到就憎

邊忽靚

Ching食開屎

Mayuyu

臭雞

想引連登仔屌1個人真係易